哩個台妹把聲好好好靚

咁啱聽完碌下lihkg 就見到

呢條女好勁出左十幾條cover就30幾萬subscribes

條條片得1分鐘唔夠喉

強烈要求灰色之青唱全首

把聲係好靚，有訂閱都正常嘅
不過衰d講句女youtuber個樣正正常常，show下心口隨時100萬訂閱啦

迷迭香

放過我女朋友啦